點解香港會咁樣...

心好痛..